奶茶 VS 紅茶牛奶

我 女朋友

我今日飲左杯紅茶牛奶 好好味

屌 咪即係奶茶

唔同囉 紅茶牛奶係台灣架

咁佢地有咩分別

總之唔同啦

真心想知有咩唔同

正評 唔同架屌你
負評 有乜撚野分別呀屌

你條女返庇護工場

分別係
港式奶茶屌打任何奶茶

你不如問下佢咁多間珍珠奶茶舖嘅珍珠奶茶有咩分別啦
間間都一鳩樣，然後佢應該會同你講係唔同

一定係奶茶架啦
差在可能有少少做法唔同
好似泰式奶茶咁

撐樓主呀！

直接將啲茶葉掉落牛奶到

動畫同卡通嘅分別囉